有無手足1月中去LA??

其實呢啲地方本身想搵朋友去，但係因航又做2200蚊，加上得返呢段時間得閒，所以就買左機票

依家一支公去10日都唔知有乜搞，除左第2日會飛去SAC睇nba之外

去下Long beach

會去呀 但係啱啱check下嗰陣撞唔撞得啱有indy car睇，原來係3月先有

連稅$2200

連埋3000幾 因航 抵啦都